有冇人可以做我家姐。

弟弟想攬實家姐🥺🥺

我可以做有棍姐姐🥺🥺🥺

我一拳送你入icu..

我啲肌肉簡直完美
你呢啲孱仔我可以一拳一件

算了唔想再堅強獨立
想喺姐姐面前展示我柔弱一面🥺

做你啊哥

唔想湊大細路

姐姐，我要飲奶~

成日扮大個仔好攰🥺

你缺乏母愛

點啊 契細佬

我認🥺

扮咩可愛

冇扮 可能我本身可愛？🥺

頂 嘔～

會比家姐打死
利申 就嚟打撚死個細佬

鞭打我啦

你明明覺得我q

可惜無檢舉

此恨綿綿無絕期

好詩🥺